天水圍狗屋後面有四部狗車standby

１６：４５出街見到天水圍狗屋後面有四部狗車係度standby，立到車內有頭盔／索帶；
１８：４５返屋企時依然係度，仲多咗幾隻警犬！
平時只有食環車係度standby。